# Проект: "Создание дизайна страниц для фирмы Фокуссмайл"

## Задачи
- Изучение целевой аудитории для создания клиентоориентированного дизайна
- Изучение функционала графического онлайн-редактора Фигма
- Обновление дизайна главной страницы и карточки товара

# Участники

| Учебная группа | Telegram         | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 211-321        | @kreesh          | Крошкин Е.М.             |
| 211-321        | @b4r4n0vs        | Баранов А.А.             |


# Личный вклад участников

## Крошкин Егор 

## Баранов Антон
- Изучение возможностей редактора Photoshop и работа в нем (4ч)
- Прохождение курса по работе в онлайн-редакторе Фигма (8ч)
- Определение целевой аудитории и общих концептов дизайна сайта (4ч)
- Общение с куратором проекта (5ч)
- Создание дизайна (8ч)
- Подготовка отчета (4ч)
- Общий объем: 33ч

Свой вариант дизайна: https://www.figma.com/file/sQLCaNdVe0SxdeaNpyyz2e/%D0%A4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BC%D0%B0%D0%B9%D0%BB2.0?node-id=0%3A1

# Результат

ссылка
